★其實食肆蒸嘢d水蒸汽，吸左，會否中招？

通常d人冇戴口罩，因要食

蒸餾水呢

食肆係公共場所

2003 SARS 時就係衰喺淘大花園廁所位置煙通效應 !! 喺死得人的。

有聽ann姐講咩
蒸口罩可以重用

yes

lm